# Простая графическая оболочка для GIT'а


Это простая графическая оболочка для ГИТ, написанная на bash, с использованием технологий yad, lxterminal* и leafpad*
             *- в коде можно поменять*

Он написан по принципу KISS, поэтому принципиально не предоставляет сложных и продвинутых функций. Его задача ускорить типовые операции git cli: commit, add, status, pull и push.

Для более сложных функций есть кнопка "Терминал", позволяющая использовать все мысленные и немысленные возможности git

Также в комплекте предоставляется интеграция с файловыми менеджерами, позволяющие через контекстное меню вызывать основной интерфейс, делать git clone в этом каталоге и добавлять файлы в индекс ГИТа




# Установка

запустите от обычного пользователя скрипт **install_user.sh** после чего в контекстном меню должны появится команды серии GIT GUI - *


> Не пользультесь **install_root.sh**, он не рабочий 
